［醒目］特朗普稱將禁止 TikTok 在美營運 亦阻微軟收購

《紐約時報》指，微軟正與 TikTok 洽商，希望將對方收歸旗下，避過遭華府全面封殺。然而 CNN 報道，特朗普堅決反對此方案。

侵侵

下一個輪到微信

根本美國總統就係好大權力，唔同人做總統個影響可以好大。

成班兒登仔成日發現新大陸咁，第一次聽到國會權力大，就反向睇低美國總統嘅權力。

情況好似第一次聽到演義誇大諸葛亮實力，就以為現實諸葛亮真係垃圾廢柴咁

仲有第一次聽到演義貶低劉禪
就以為現實劉禪真係明君

In Trump Trump we trust

想夾埋微軟去避開制裁 ? no way

微軟都係奶共狗

個班戇鳩仔，搞佢 tusla 個集會
搞你都算，戇鳩鳩話晒俾人知好似好威
干預選舉民主黨都幫你唔到

多得有啲傻仔用抖陰妨礙侵嘅演講
宜家畀侵追住嚟打

係傻女民主黨眾議員AOC

CHINAJOE上台解禁

microsoft咁能廢
佢個直播平台6月先執笠
咪畀佢買囉 反正買咩死咩

唔係美國人就唔好理美國d 新聞，當地人會反感

XBOX搞咁耐都死死地

本身userbase咁大 唔似佢mixer都冇人用 差好遠

Push

每日見到林奠咁得戚，就覺得主動係係制裁名單剔走林奠既侵勁廢

佢幫China joe 選舉
Joe上台等於佢同佢金主做總統

aoc直頭係共產狗黎

奶共微軟

支持Trump Trump 禁哂D 垃圾apps 想睇呢個柒app仆街好耐 微軟垃圾睇死佢十年後比蘋果打殘

skype 當年比佢收購左都一沉不起